{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66681&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오마이인동대문"
    },
    "text": "このホテルはソウルの中心部に位置し、公共交通機関を利用するのに便利で、主要観光地を楽しむのにも良い場所です。ホテルの外観はモダンですっきりとしており、客室は常に清潔に管理され、快適なご滞在のために準備されています。東大門駅は徒歩2分、東大門デザインプラザは車で7分、光化門は車で8分の距離にあり、観光にも便利です。チェックインは5:00から可能で、チェックアウトは0:00までです。無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。自炊設備は全客室ではできませんが、歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供しています。駐車はできません、未成年者は保護者同伴なしでのご利用はできません。提示された情報はホテルの都合により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは保証されない場合があります。客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルはソウルの中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "このホテルは公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルからどの主要観光地が近いですか？",
            "answer": "このホテルから東大門駅や東大門デザインプラザ、光化門などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは0時までです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "このホテルの客室は常に清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、このホテルの客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室には自炊設備はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このホテルの客室には自炊設備はありません。"
        },
        {
            "question": "このホテルで歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは歯ブラシと歯磨き粉を有料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは駐車はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このホテルでは駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでのご利用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 393
    }
}